我真係屌你老母呀

即刻成碗唔想食

我屌你屌我老母

是但搵張飯圖, 再用小畫家加個黑影, 有腳有觸角就黎開PO屌人老母, 家陣D人咩心態